請問有冇人知陸永個老婆ig做咩事？

陸永終於知道點解個女唔似自己

唔講唔覺，難怪好似好耐都見唔到佢既po

同緊曲尺落club?

拿 simsim似架

不推文回覆

突然想搵佢ig但搵唔到
見到有人係6wing個po cm問佢老婆ig做咩事 但冇人答

係wor 唔該曬巴打

個大女有冇170

遲d可能有xddd

佢老婆有冇權F咁靚==

有護士朋友係佢姊妹
佢話佢地準備緊分居

但黃翠如生日都仲見到有佢份

Btw你咁爆自己個frd出黎嘅

收皮啦9up 佢之前俾藍絲狙擊先改名咋 佢fb仲成日po屋企人

兩個女都分居？

C君結婚佢分居咁搞笑

上星期自見到佢地一家人食飯

當然冇

吓 認真咩==

出翻來

被送中了